有無人覺得好攰？

好攰呀！訓陣教先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可